【又係東區】消息：再多一人呈初步陽性 居筲箕灣愛東邨安老院

【13:36】據了解，筲箕灣愛東邨安老院一名88歲男病人，對新型肺炎病毒初步呈弱陽性，在東區醫院留醫，結果有待覆檢。

驚西咩9成老人

老人院?!
成間老野玩撚完

院舍爆發, 大量廢老死亡 = 建制派末日

東區真係社區爆發

死咗都投得票㗎啦第一日投票咩

安老院...

安老院都中

廢老清除計畫

東區爆了

港島區幾時宣布成為疫區

民賤聯鐵票

死左可能種得仲勁

民賤聯team kill

入得安老院身體好極有限
中招都應該玩完

今次同打第三世界大戰無咩分別
只不過唔使出動刀槍 就可以達到清洗人口的效果

可能喺出面惹到
如果係喺安老院中
咁又係一個大群組

more more more

仲有安老院d藍屍姐姐
除咗d有牌護士叫有做防疫意識
其他姐姐d infection control都好唔掂

D安老院又迫又細 同監倉無咩分別
老人家唔識自理 更易柒上武漢肺炎
爆發機會極高

安老院......今次真係有入無出 WARS 仲要專殺老人家.....

又一車車咁去……

有啲可能仲會走去社區播毒

唔明點解會中
係個老野出去放風中招
定係家人送比佢

末咩日 死咗都投到架

福建廢老

北角+筲箕灣

點樣感染到

如果係你媽中招 唔知你講唔講得出

弱陽性即係點

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

驗到有毒
但係量唔多

我老母冇中招呀
想玩同理心呀
我對班廢老係0同理心OK?

住安老院都可以去東莞食野味

一定會惹埋其他院友
一齊沖涼食飯，抵抗力又弱

你老母冇中招唔代表人地老母冇中招 再者你又知冇銀髮族係住老人院 咁又係咪廢老

我比較想知隻菌點入到去
照計咁既時勢班廢老都出唔到去

廢老重災區

可能探病個d人或者員工

安老院都中招

有家人帶就出到

中国大陸有間老人院
十二個老野中招十一個死

Goal

又多個老人院族群

上左緊急級別 老人院係唔比探
最多比家屬門外交收送下飯 送下野個啲
可以感受到得幾個機會
家屬送的野有WARS在上面
間院有員工係帶菌者

封廢老東區

老人叫g

護老院啲醫護全部支那人

啲住客就係藍絲廢老

林奠唔封關抵死

好撚悶呀、快撚啲爆啦屌你老母

清廢老居多 後生仔死亡率低
其實唔錯

次次經過老人院d 廢老都係裸罩 吹水

應該陷院鏟了

咁咪冇得再種票

連鎖效應
之前將軍澳 深水埗都好似有
咁仆街了

民建聯票倉

成功清理人口

蘋果開咗名
筲箕灣東華三院香港西區婦女福利會護養安老院

咁應該係員工

個到其實即係愛東邨 樓上樓下

老人院好大獲，係建制派票倉

#99?

最差見過係床之間一塊短板隔住就算
一大個廳三十幾張床咁擺款

都唔知養老院定等死院

東區好危險

西班牙大流感當年死咗2/3歐洲嘅人

佢地識拎埋選票落陰間叫老人投

#102

東區GG

喺出面拈花惹草

死人都寫到公開信

依家時勢 呢間老人院仲比人出外?知道有間初3已經唔出得去飲茶 搞到飲茶取消左 剩係比人帶野去比員工攞上去 探都唔比

快點老人院大爆發死哂D廢老去

人地老母關我撚事

老人院d護理員做野冇衛生意識不在話下，前排新年大把都照返大陸，返到黎上頭又驚冇人手做野，唔洗隔離照返工 想唔出事都難

垃圾左膠用同理心呢招用左廿鳩幾年
你以為而家仲有人會受你呢套?

我就冷血 廢老支那快去死.JPG

真
到時民賤聯無哂票
迫住奶後生鞋底

陰就陰，陽就陽，
公佈弱陽性係想點?

建議陷家死光

安老院請埋啲大陸人呀姐 緊係中啦

老人病

職員傳染比老人？

之前又係有一單老人院感染個案
但其他院友冇事

係102

我返北角 仲要岩岩復工 死撚得

又係東區，洗唔洗咁密

如果中咗，咁成間安老院咪

然後d廢老屋企人又驚個廢老中
接番佢地番屋企住
然後....

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

都好嘅死緊啲廢老

陷院產

可能係支那外勞播毒哩，老人院pca十居其九係支那人

/-0-0

正呀屌清除！

要加埋Bgm

今日得+1?

愛東勁多廢老

安老院

民賤聯鐵票-1

愛東算年輕社區
非填海區域仲多

又係循道衛理，附近全部都係呢個機構

幾乎全部新症都係廢老

藍屍恐懼群爆發.
養老院整個隔離都得喇

咩事專中藍絲藍店

家人，有d癈老出去飲茶野到

之前西灣河而家筲基灣

錯
人死左 個名都照投俾親中派

講得出

根本成個東區都係疫區